我是護祈手

お誕生日おめでとう！

me2！

我係護祈手呀屌

閪面假女人

任何干預「いのりまち」內政的行為都是徒勞無功的

睇水懶折唔睇佢閪面睇咩?

呢啲叫真性情

絕不容忍任何損害いのり町民感情的言論

我係護祈手呀

いのりん、お誕生日おめでとうございます

絕不容許非町民勢力說三道四

條八婆有奶支

佢咁大牌 好難避免
btw花澤共菜

可以抵制封殺

祈妹生日，春場就送大禮比佢
佢都係擺脫唔到後宮作入面輸既結局

做完護祈手了

我今日同佢食西餐食到我荷包穿啦

黑祈

ありがとう

是黑色的

黑祈係同你講的

係咪又想拎返張圖出黎俾人binc

諗起呢個po

因為本身塊面黑

過左2號 唔做護祈手了